igshop討論區（9）

深黃店：
reopen黑心懶人包

抄人扮自家製
Alllforone
IG SHOP討論區(7)

追post可由#450樓開始追

藍店：
- Mugmugkitchen 藍絲jade同brandy開
- Accessoriesmall

傳送門:如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

#301

- Shoppingheals. hk 偽黃賣假袋

傳送門:偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

- kingnqueenie & knq.women 垃圾偽黃poly情侶+賣淘寶貨 店豬自己dm自己落單
- as.worker. co 852分店+賣淘寶貨 入其他shop live話要告人

- 分享自 LIHKG 討論區賣淘寶貨：
- Kiki. co 溝貨賣+食水深+員工態度差 仲要賣傳銷嘢
- Nevertoolate.nvtl 全部淘寶野 但賣貴幾倍 店主態度好差
- mormor 賣淘寶貨賣到開3間門市
- Freeland__ 溝貨賣
- mymybra 賣淘寶bra+$200假kanken
- Wwhitetale 好多絲打買完都覺得質地同版型好差 似淘寶貨/溝貨
- Midpoint.men 賣淘寶嘢仲要扮自己design
-maxsellerhk 賣淘寶耳環 C&K貴官方網站30% aeo t貴過官網50% 食水好深

- 5.1_clgshop 直接偷淘寶圖賣淘寶貨
- voyagegoods
- siksik.s
- cacmama
- lalala.cco
- moonine_official 溝貨賣 偷淘寶圖
- vuoto.store (前身 poopoo618)
- catsslave8 溝貨賣
- mellow.room
- oops.s.s.s
- moondream852 偷淘寶圖
- ko_collections 好似已收皮
- 150.studio 偷淘寶圖
- jellyscloakroom
- hkvinpopstore
kanken_baghk 賣$180假kanken 仲要有得比蝗版支付寶
- Eq_shop.online 疑似賣假champion t 寫明只係賣款式 冇牌子意義
- Arutw. co
- Moonlightgang +食水深
- Flower.shave 賣淘寶嘢仲招代理
-&nbsp;&nbsp;賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 30蚊人仔賣310蚊 淘寶假雜誌袋
- bnspecialhk 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 仲出廣告 淘寶假雜誌袋
- hkbuyjp 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假雜誌袋、Kangol Sport 袋
- yuen8ight 賣淘寶Kangol假帽 對腳斷咗 淘寶假Kangol袋、Kangol Sport袋、雜誌袋
- bom.styles

唔推介(請自行考慮)：
- Ramuroom 有絲買過 成日唔覆機 一直藍剔再唔係覆一句 寄貨冇通知 最後咩都收唔到
- 109room 唔覆機 到咗貨唔會通知 要自己踩上去問翻咗貨未
- Bbgshop 食水深 賣得仲貴過專門店+港豬偽黃
- Clover.crosss 食水深 champion sports bra其他賣100幾,佢賣300幾
- Cornerc. hk2 黑心女店主搞serco

傳送門:secro, cornerc兩間IG Shop互罵

- Banananaxx 黑色裙甩色甩到痴線 詳見post(6) #493

話說我成日手痕見翻版淘寶野就會sd email比海關，有好多間手機殼店執7左